好想有女仔俾我關心俾我flirt呀

啱傾果D又冇feel,想追果D搵佢又冇feedback

想死

Come on

善心打破零回覆

Thx

你有幸福

野生世界入面 無覓食能力嘅生物 就自然會餓死 你而家肚餓 搵唔到嘢食 就好應該諗下 點樣先至搵到嘢食 然後係咁去搵 直到搵到為止 你唔諗唔搵不特止 仲希望啲食物主動送到你口中 所以話 你呢啲人餓死係應該

tg

tear gas

咁dm